想問下有咩途徑可以加入間諜組織fbI

睇電影就睇得多, 但係我好好奇 係點樣加入, 我記得你就咁上google打fbi應徵 fbi過官方網站真係會 有英征途徑, 好似話要係美國公民, 年滿21歲, 總之有好多條件, 真心認真問 因為我都想加入

push

求解答

FBI

真心可以去佢個官網申請

首先要引起佢地注意先
至於點引 唔洗我講啦

Cp